[I]糞營運#白貓project#71 祝大家心想事成 人人齊限

今日紅日,要曬命好快手d

都要有石先得

魔法

都係刷最頂果關爽手 唔洗兜黎兜去

唔比馬場賺

不過上次課剩3萬幾amazon coin未用

3萬

用埋佢抽弓抽斧啦

ever bucky(1/1)

有得曬一早曬左啦

要射賓周3萬次喎

期期起碼要出一隻論文啦
唔係以後仲點叫你做論文佬呀

新手留名 岩岩下載

乜咁睇唔開

Agger 仲要好似有個新論文佬挑戰緊論文佬既地位

聖人都有錯

有緣之下睇到呢個post 就玩了

無template都引到你入坑係咩玩法

仲有人入坑

cls

成個POST都係怨氣都引到人玩

35000石搞掂

何必自甘墮落

最後uptdate既template好似係六位數.jpg
唔通佢就係超越六爺存在既人

五 爺

多左個0

助養馬場
拖出去彈JJ35000下

你都要彈呀

早晨

唔係點會課到上top1

幾年冇玩，想問下佢勁唔勁架

勁
我用佢打極咒仗都唔難

勁
我用佢打極咒仗都唔難[/quote]
論文佬快d抽弓玩

咒斧最上果關難到

屌on9

屌仲要刷多12場咒斧先夠數

今個星期冇exaid?

論文佬快d抽弓玩[/quote]
課比馬場會被彈JJ

下？
打都未打

一個pool已經幾皮 六爺收皮啦

隻手指

下個月頭係3週年
主題係咒島

p.s strong hold黨

唔會有島架啦
死左條心啦

活動關 25石都未有呀

就係你條仆街去燒馬場搞成咁

佢識鬼英文

吳黑劍咁似d廢中廢老咁屌人佔中阻街

呢個名真係好搞笑

我有咩所謂 得閒都要代入下其他人既角色架嘛

要不是黑劍你撚有白貓玩

寧願你出限角色挑戰關,贏左有10石,25石之類

馬場：送咁多 不了

咒斧難到咁

乜咁架你地 要求越黎越少

咪出左囉
只不過係嬴左有1石,2石咁之嘛
都係送呀

限白龍 限lily？

希望vivi神解可以做低依家隻弓

1.5星top1，白貓玩家

咒斧 打左

唔難但係太煩 唔刷了

仲top1緊

成街都限弓 唔係限弓就比人解 屌

屌佢老母好撚戇鳩 已經lag機
成班仆街係咁射針 定埋格

不過用Maru龍可以企係度

一街都弓

開場係咁解d弓都好玩

留名

太易中弓

0分

弓把武同我出好d呀
普攻+100%
攻速移速+50%
都收貨了

抽弓未

應該冇乜可能勁得過咒

矛石呀

13號前有無可能出專？
仲有一把藍劍係手

首抽呢個 係咪可以繼續？

我覺得會13號16:00出 等你把15:59岩岩好收皮
C社似係D咁閪既公司

首抽刷限弓啦

勁唔過咒喎

13號前出既機會係0

見佢暫時手感都唔錯
想佢手感再好d用嚟打event咋 (me無魔王 )
要打協點會用到佢

機關槍

咁出既話,我寧願用咒弓算

打協佢都好好用喎

依家最屌係一場3隻新弓+隻buff角喎,拎隻露卡入去班弓痴線到

寶寶又中

無呀
咁講之嘛
今朝先貼左片

又中

都話無囉
頭先打完咒斧,見仲有時間剩,去打左2場15星協
2場都係3隻弓,我咪轉隻露卡入去放buff睇佢地打
痴撚線清怪快撚到

30號前派多1500甩
就抽klm博下隻弓

收皮

邊有咁多 500就有份

chok囝好似由朱雀開始期期中限

表演魔術

推完活動大跳
非洲の力

課啦屌 好想睇論文呀

吊, 無論文睇

白貓post最後の唯一非洲人係度

收皮啦 屈到咁撚樣

可唔可以出篇論文講嗰3隻重複咗嘅斧

咪掉低寶寶

自從chok仔係咁出限
呢邊黑左好多

準備彈論文佬JJ

邊3隻？ 孫六？

垃圾台版 3000石得6隻4星

華生

見到白貓研究所大吉即刻抽真係中咗限 雙...

走啦你
唔想搞大佢

雙送都唔想要

掙扎緊
唔想比馬場賺

想要雙/弓

課少少就算囉 隻弓又真係又靚又勁既

兩大跳就想中限咁大撚頭

睇落佢普攻都好似唔算太痛？
幾秒先100萬
而且太高攻打中等關卡回唔到魔

你好似2跳中限

5000唔出都試過
重點唔係抽幾多
係抽唔抽中

咁抽中佢

Vivi弓神解將回戰勝歸來

打中等關用普攻咪得

個人有少少強迫症
得閒要補buff出下技
冇魔用唔慣

大工星狸有冇神氣解放，覺醒鑽礦建築圖？

弓黎講好似係最痛

普攻禁止制約

(1/1)

Amazon 白貓仲有2星半

抵啦

超絕都大爆死
唔通連個天都吾中2禾

U La~Li~

唉屌，又1000爆死

自動出鑽機

真係要彈JJ喇今次

下次到花嫁解體

早啲出就唔使打咒弓打得咁辛苦

鵝

屌姐係抽到啦

補多500中埋弓

課多2PACK 唔中就收手啦

有論文睇 係感動既

2250 1隻弓
不過起馬中左隻想要
利申 岩岩好3萬coin用晒

助養馬場
罪該萬死

多左甩星

2250石加埋出得4次4星
非洲人平均500幾石一次4星

真非洲人係2250石0 4星

4隻都已經中到一隻限仲想點 仲要係大獎

我望住佢11連到最尾一隻先跳
唔出應該del game

咒斧好彩之前抽到金雞
先可以打得咁順

乜POOL 4隻

2隻真冬1隻火車1隻限弓

冇心升住
倉管住先

唔係你班友吹到魔王2.0咁我都唔抽

一街都係弓

打場冰結2隻弓夾埋死左5次

到式隻弓勁係邊

我跳左8次先中..

中左咪得lo,期待論文

屌又曬

街場不嬲柒柒地,用乜都係

一街都係XX

打場XX2隻X夾埋死左5次

到底隻X勁係邊

神UP USER都好理

隻弓勁在係6隻入面最勁

唉

對於重玩黎講2000石話多唔多但都刷得有血有汗

我課返黎好似仲傷？

雙刀反cup先叫我玩啦

隻弓有冇減傷回血

把武反cup

死回+緩回1/4血左右（用咒弓）

IKTF 琴日都進貢左少少

出專上硬top1

CUP CUP佢老母
CUP晒呢期D限 CUP晒全部雙既武器 CUP晒全部雙!

個post好曬 出返去先

top1

咒已經係專啦

好難勁過咒

咒弓無被傷副作用直接2倍防
加音BUFF20%減傷
(1100-200)/2=450防 80%血以上滿減
再配900缓回+咒弓減血回金身

咁依家直接上top1
冇雪村仲唔抽？3條女入替

你期期齊限邊個曬到你

都唔會比怪打得中

想問idol隻弓出技計唔計charge, 洗唔洗刷30%技

AS30啦 0%減charge 好難次次都成功

連射好似有1階charge?

屌係喎 係咪姐係同梨弓個計法一樣

無啦啦出隻勁野

有無人幫手過咒斧

係就唔刷as30了

地拖又課

c社都算仆街,一隻勁,一隻打咒斧

Wasa

少少咋 有排都追唔到你

佢咁課法多半年追到6位

我無課wo

邊個會專登抽嚟打咒斧咁傻

55

破壞平衡

下？白龍喎

除左隻弓勁少少
其他打和啦

如果咁出 勁唔勁得過用咒
火傷100%
80血以上攻速移速+50%
50%SP以上技傷+50%
武技
普攻+100%
減傷50%

我可能會換黎快刷 反正冇魔王
但係打15星黎講極咒都仲係贏好多 好似係

如果勁過極咒應該係菜能2隻黑妹弓勝利

點舞得掂呢隻
仲難玩過露露

邊忽難

都唔會有減charge

幼騷幼黑肉

極咒本身夠無啦,咪又係刷武技加上去

有無人幫手過咒

極咒得一把
洗黎洗去

😭個個中晒弓 屌

好正

有冇人幫手終咒斧3 冠

61397

on9

痴撚線個個用弓

一陣CHOK變出嚟

變條撚 都唔派石

你又YES又喊

想睇返論文有冇link

笑左屌

好空虛

係咪有巴打要幫咒
三冠？
想積人品追莉莉劍

有愛?

唔是真心唔會有好結果

唔通你又真心有好結果?

算係 我唔想再斷囡囡 set啦屌

有2.0?

係...

小弟有齊lili 1.0 2.0 3.0

屌 block9你條hihi

所以我從來冇幫過人打

乜咁岩既

收到風有2條友要彈賓周喎

小弟lili 1.0 2.0 3.0 都冇

咩都抽唔到...心淡

得閒？

Ok

37812

Sorry 比廣告打來搞斷左
再開？

(2/1)

96313

57601

直播yo女？

暗喜

終於行上歪路

俾咗錢入會去啲約會中介，依家個up 主玩野

差敵全滅

我又冇玩 幫下人 人又開心 我又學到野

我係on9

Wtf 這個敵全滅煩到hi
再來吧

81940

尋日就係打呢個先打到燥
你最好搵個有白龍/你有水母專去解

Sorry 手殘再開 好撚憎打水層班人偶呀
屌佢老母

今日開兩倍書打到本書完先做哂啲3冠
搞到冇心機刷

97556

聽唔明無得笑

有條女又鬥同up 主玩野，玩3重人格，又挑機話up 主冇理由係新宿，因為附近冇聲，於是up 主即刻搵個效果音播比佢聽

勁撚on9
曬鳩你時間 之前都唔洗敵全滅

刷好左先用咩亞解

完全未打 唔知你地做咩咁上心

無勁雷斧根本唔會有心機打個水關
都整到痴線架屌佢

07764

屌 係頭先個素顏app度回錯房號

thx巴打
d濕鳩關搞到我想鏟多次app

好撚想死
無近期角根本唔想打
莉莉bb快d來啦好嗎

抽

莉莉差唔多係今次最廢嗰隻

有愛大於一切
Btw 又1/16
屌你咩 下下玩單吊

我用普池隻雷斧打生打死先3冠到

我估下星期咒雙
無水母雙唔好旨意打

6缺1

唔派石真係想抽都無得抽
鳴呀

斧係我第一個冇心機刷嘅極咒
希望雙唔係第二個

冇一個咒有心機刷

是咪遲咗？

都唔知之前點忍到開2倍刷幾廿場
宜家開5倍求其打幾場就收工

你老味,得沙洛可以solo

以前會開2倍慢慢打
依家唔撚理 2本5倍快D打完算數

普池隻雷斧有回血野都頂到下,但cut咁多回復量
其他1000血or以下可以死埋12邊

三周年生放其中一格咒關長駐

水母都得
但卡水關卡到on999

洗唔洗幫你打

水關踩制走人,中間都skip到唔少
但極端到呢

呢排pass 曬d pool
5倍書都無
咁少石又唔捨得用石買書
開左3本2倍書死磨爛磨先打夠數

終於揾到4隻可以死埋一二邊

最撚煩係個敵全滅之嘛
唔洗解既話打快好撚多

我爆唒 我打緊其他野

火果關先難打喎
冇雷娒都唔知點撚樣過

小弟用名星會卡麼咩打

茶熊alice用艦長專打得好順喎

咒斧5陪書有冇巴打一齊

得水母一隻係咪死得

曲線唒中真扎
六爺無得輸

Btw 水母連專已經好好打
上一技
再儲氣放水母回sp
已經無限loop
放水母放技放水母打死人

無專 嗰陣我覺得異常盾無用

點知一個月唔駛就出造球協

六爺個名比人打完格仔之後,而家自己打自己格仔

又屈

六爺曬角圖

我諗唔到邊隻斧又係雷屬仲要近期

近期有出過斧咩? 冇呀

無出斧 出過露卡

屌你死仆街歐洲人曬角食撚屎啦

你覺得如果係垃圾野洗唔洗打格仔丫拿

復刻再慢慢抽 反正又唔勁

二手

Ever Bucky

下年見

神解時就復刻(未執既話)

等下年一月就知 好似係個陣話新pool開始會復

三週年會一次過復刻晒
唔復既話你幫我含

全盛時期你一次可以同時含幾多條撚?

你黎試下咪知

我都係得一條姐

gay post

我估佢玩緊以後打過既關唔會再有石
復到今年個堆就會復埋pool

我無玩又唔想打擊樓主 可以點覆

[I/A] 戰月勇者 [01]重新上路

無限re島大法

Gay post

你唔覆佢
佢挑戰1000連都無難度啊

行開啦 一隻都冇呀

你咪覆左囉

on9有明星會

死啦

我覆完之後佢好似好興奮咁問我id

唔知點算好 人既心靈好脆弱唔敢亂黎

你咪話之前有玩,而家已經棄咗囉

咪話隻驚唔夠垃圾玩唔掂

#15濛8 分鐘前
得罪講句
d角色完全九唔搭八連dl既興趣都冇
咩卡關達哥 而家仲加埋連登仔
好似為左出新角求鳩其加d唔關事既人等人抽
支持本地創作 但係有好大改善空間

其實我都有呢個感覺

d新角一個連登icon都無 完全聯想唔到lihkg事

冇idol弓果d
不如del撚左隻game佢

其實隻驚玩乜?

Premio宇宙第一

del jor

老納如果有得睇佢食狗糧我就支持下

蝦左

你當係怪物彈珠既神魔之塔版

29comb隻手斷未？

咁點解唔直接玩MS??

咁你要問神魔玩家

本身d合作pool都怪怪地
你出達哥pool 可能有達哥fans 我會去打達哥番黎 會抽達哥d ff人物 都合理既
但你出連尼住 斷估都唔會話有人係連尼住fans呀嘛 抽??? 不了

我估想係連登有noise掛
但老實講d角都冇連登特色
你唔講我都唔知係邊個

del左啦屌你老母

mon都爛撚埋

唔怪得chok抽極都有

係咪課金係買道具 抽蛋用game$???

要捽

我老母次次叫我抽幾下就有

法老之力

On9
手指都爛

30hit捽完都要換機啦

隻弓好撚嘈
仲識分身再嘈

無呀

櫃員機

係就快d出論文啦
呢幾日非洲寶寶都俾班歐洲人曬夠皮,唔爭在

無咩人又係偷偷出文既時機
慣例婚紗圖

一雞兩味圖

兩個樣都幾唔同下

故事方面
睇得出條女係煩膠+死蠢
煩膠到另外5個隊友都頂唔順
識分秒煩膠程度上昇
迷信打C egg 100連會死 死蠢

隊長技方面
每1隻唔同屬隊友加攻 上限30%
推段1隻10%效果
S1 上子機音buff +全隊緩回
我全堆攻去街場有時見到1750+一跳

S2射針筒咁
有音buff+對弱突生物2.5倍攻
期待遲下會有好似上次隻弱斬王比佢打

傷害約 10hit 300萬+50萬火傷（6突無爆傷戒爆傷石版）
咒武技傷約250-300萬

普攻方面 其實唔算好高 2-3秒100萬咁
冇拳咁高
話雖如此 4人協有3-4隻=無限自走雪村S2既傷害
15星變左遊樂場
武器唔洗講就極咒
因為成隻野攻buff得音樂個50% 反而有100as
極咒200%絕配 會心都因為咁唔洗石版
防禦面由於係弓手遠射+死回 唔太需要堆滿減 全輸出即可
專武期望：會心會傷>攻buff>異常盾>as>防buff/火傷/SP相關呢類
缺點： 好撚嘈 2技唔知佢up乜
排名：入top3 無乜難度 睇下打唔打甩top 1個頭

Re:CREATORS今集好正

見到論文
有覺好訓

課金買石
但係石要換金幣抽人

又有文睇
系開針既

龍女終於可能地位不保

tsumtsum洗唔洗抽極運
之前玩marvel tsumtsum抽蛋都要極運 但係勁撚難抽

好鐘意真鑑

論文佬

要升技 都升運差唔多都係要同一隻 唔升技=垃圾

要滿技 要抽32隻

幾百萬x 32...

Bye

line game不嬲都on99

你都唔係第一日知架啦

我唔係親眼見到 都唔知 黑洞原來係比深更深 再深又深都得...

差唔多啦 咩game都好要做top個班人點都要課過6位
係白貓唔正常

$400 x 8 x 32
保守估計 十萬hkd..

原來真係要六爺先滿到技

1隻滿要10萬6000左右
對有錢佬（6爺）黎講叫入門
以前玩d大陸online game
D 人50萬人仔先幫隻寵物洗技only

痴撚線

改名做Chok塵

同埋10萬應該抽多好多隻其他野
可能滿唔少其他角
然後你玩1年都冇問題啦我估
同6爺差唔多姐

up 主踢爆左係做媒lu

玩左咁耐仲玩緊？

咁呢隻又燒得勁過白貓好多

白貓追角黑極3皮野內都一定搞得掂

呢隻要十皮野

3皮冇勇者喎我

總共送兩位(SOK前的角色,不包含合作角)

1位是票選前50的選拔角----可指定要哪位

1位是票選前50(限角&活動池角)，分成5福袋
然後自選一個福袋，隨機取得其中一位
會抽到重複的，直接變成50鑽

台版

打左2本2倍書
終於搞掂哂深海兩個協同單機關d料

冇玩一排仲上埋第一
pad 出巨人都唔夠抽
馬場實覺得減石政策有效
大家有排食屎

棄咗 排第幾又關我咩事

都係
而家我只等動物朋友復出

隊長技我無測, 應該係唔計自身屬性增加30%
例如佐巴做隊長 火屬性就唔會列入增加攻擊範圍 不論隊長定隊友
簡單黎講即係
4人最多60% (4人你唔會咁好野叫隊友放男豬女豬落去掛)
2人最多120%
武器選擇普通關極咒 屬性關/制約關就情人弓 基本上都唔會有錯
專武都好難可以超越到呢2把 除非方向走水母雙路線
btw最尾果句你係引人中伏定點

啲yen升緊 白貓就升第一
代表啲乜

春

巨人好好睇啊

齊限都春

今集好差喎

劇情好睇咪得

洗武洗到唔夠武器石升野

而家動畫方面都盡哂力
配樂,畫面,聲優都做得好好
前半嗰段巨人身上對話都係原作問題啫
我體諒佢

.

扮唔中叫春就唔辛苦咩

前三集不停拖諗住佢想整好d個節奏
點知今集好似趕收工咁
唔知做乜

拎舊屎同另一舊屎比

真係WFC

peak同premio上修未呀

柒到唔敢睇

睇上一頁 thx

論文佬有冇白龍配置攻略
唔識點配

幾時既事黎

我fd抽中
可以問佢借黎撚下既

你朋友

是畫沙

入親黎對眼都唔是好舒服

你見到d咩

乜都見唔到 太閃

盲左

計返匯率 好似成400幾蚊1pack
邊個課咗？

1pack=1隻3A大作

我見佢有20%減傷,但會心好低
又係顧得會心顧唔到90%減傷

升緊都會課嗰啲一定有炒開外匯
賺咗用返嚟課金

仲有成20日先30號
D石又無
點捱好

我覺得係因為專會比50% 被動20% 防谷少少上400 岩岩好好90%

計埋音buff應該可以再少d?

計音BUFF咪再多20%

你拎d 石起武器庫？

係喎 屌成日唔記得有音buff

每日得20甩
20日儲埋都唔夠跳2下

C社真係好撚垃圾
大半年前既產物梨弓已經出現既普攻bug
去到今日既限弓都仲係會出現呢個bug

呢d數唔識計呀

依加最好咪正月牙膏專
半減 防封 AS75%強化 普攻25%強化 又水屬

有牙膏冇專
見佢咁辣殺都廢事換俾佢啦

糞驚 屌你老母

咒算啦 唔想諗咁多

成頁D討論都唔知講緊乜

儲緊石，出真札魔王果陣先參與討論

點討論法?
頭一日
抽到:垃圾,早知唔抽
抽唔到:都是G

過幾日
抽到:真札&魔王BB豬
抽唔到:春

突發
解檔見到3週年活動竟然

係1石
其他都係金卷魂卷

普攻流玩咒？又無盾又無減傷、回血又fix死。

佢本身被動有150%攻 咒未計會心實際1.8攻
然後本身無AS加乘

你肯定係bug

YES,1石,然後20粒細石,10粒中石,5粒大石,再加各種卷

連南哥都參加到討論
呢個世界對非洲人真係唔公平

呢一刻是旦啦

唔係BUG黎嫁咩

艦長就乜鳩都話係BUG

最少廢都可以屌埋一份
討論下點反cup

agger

btw唔理屬性既話, 其實雞札專完美填補

如果專武比100%攻速就變成上位版an妹

期待弓專 想睇下有把咁勁既咒既情況下 佢仲可以點出把專

睇人講話因為回血FIX死,用咒好喎
有死迴減半血易上返金身

其實都岩 不過有時你唔會確保到自己時時都可以只HI一野然後即刻補到
因為堅脆皮

台服火車龍打唔打甩到日版第1個頭

今次真係屌奶星 隻弓去錯地方去左funson

本身諗住淨係cap sinoalice同白貓同時運行先開funson 點知半年冇入去有250咪跳一下... 屌你老母垃圾c社

抵啦
又消耗你d法老運

台伏4人協仲係舊版？定已經同日伏一樣？

Chok成日用錯運

就快轉

去到聖誕進度
已經有15星啦

高過80%血 = 一扣血就要用1技
低過80%血就好易變成 逃跑>1技回血>又去冒險...

唉仆街

仆街chok又中曬

世紀難題
究竟chok會追拳定弓

Why not both

In論文佬 I trust

追唔到

所以WFC

IFC就真

成個偶像pool d特效加埋都唔夠佢多

仲要未轉2017體質可以疊攻板
會心+成200%配個80會心版應該就夠
被動主動+200%攻,全上攻板一定好爽

唔撚派石
乜都無份追
隻弓上到top3就考慮下抽

扮咩冇石
你一定有4位數

唉...

我用MARU弓 冇用任何武 建得10% 打贏左13星 好撚勁

抽就抽啦 成日忍住唔抽 谷到個春袋都爆又何必呢

最SAD係忍左成世
到想追嗰陣射哂出去都唔中獎

呢句珍

去升下台版隻鈴村雙試試先

唉好撚黑 抽左4000幾都係得7隻

邊度黎咁多石

唉😞

買個二千幾石account 琴日再推左成日島

又俾錢

地施真係好愛白貓

新ac咁快推哂島同event

冇建睇親密好撚慢

鑽石解決到嘅問題

開5倍

台版建築錦上添花渣

當有建有石板再連專加成又勁多2～3倍

我岩岩幫隻角換吓杉
明明本身4星0親密度
換咗杉後直接變5星100lv
請問係bug定本身設計係咁？

你話呢?

外掛,bam

已REPORT,等BAM啦阿銘

抵啦垃圾仔

唔好理樓上嗰啲葡萄
最好你依定七凸然後去十五星撚十幾廿場
分分鐘大把石收

你認錯角姐

冇建how play

台版個強度 maru弓0建都係屈晒機

唔玩台版 邊養得起第二個ac

所以撚左一日就棄左

其實白龍轉轉轉定普攻好
見佢普攻好似打得好快
但慣左轉轉轉

幾時出iPhone 8
Down隻崩壞3玩左兩場已經lag

轉有50%額外減傷

我都等緊發佈會

部6s差唔多玩完

升完鈴村雙
的確係好爽

點解啲人咁on9
我用黑妹弓殺咗左上啲狼,門都開埋,啲人都仲on99行過去
而唔係去下一版

佢地去確認一下啲雷狼唔係扮死(好似係)

見你用黑妹 人哋唔解你場都偷笑啦 仲嫌人on9

仲快過啲街場用白痴妹弓射射射

window loader點用

禁個制

佢係純粹係破解工具定用黎洗機

睇到我一頭霧水

破解,你諗多左

開iso檔重裝完os再放個window loader入去破解係咪咁？

愛と笑顔のチョコラブル！:★9に挑戦！【53289】

URLをタップして白猫プロジェクトの協力バトルへ参加しよう！

睇返教學, 好日都裝1次windows

我都唔係好信禁個制就搞掂 所以先上黎問

認真真係禁個制就搞掂

我一路睇個教學一路R緊頭

如果洗左機咁個WINDOW LOADER咪無撚左

咁我dl黎做咩 但佢又無叫我backup d乜架喎

1/1

點會諗到format

禁啦柒頭

食完tea開返個外置hdd出黎backup壓壓驚先

on9 崩壞3係大陸game黎 點會寫得好

6s仲好勁wo
iOS 11可以硬解HEVC h.265

因為唔會追 尋日日任都冇打 冇開game

呀it狗 過黎幫手度下點洗機

我見好似唔駛用開機usb都洗到 係咩玩法

就咁禁個iso就得？

未洗過
我廠機win7 上8 再上10冇換過機

呢個時候突然好羨慕廠機 禁個制就完事

台版又射空咗250
DEL驚喇要

白猫好好玩

幾時出新野

有冇人Alice有公會?

買正版啦
先千幾姐
而且印象中windows loader要求你個windows所在硬碟唔可以用UEFI, 只可以用legacy
會慢d
而且win7都舊舊地
上win10啦

屌 買正版就唔麻煩喇咩 咪一樣要洗

錢好閒 不過洗得唔開心就另一回事

買正版+隻SSD
Windows裝落SSD度
開機較新隻SSD同OS行先
唔洗洗機搞掂
2000內Ko

有無人打一粒鐘咒斧?

咁大工程不如砌新機

但我唔想係呢件事上換機

因為咁而換好on9

SSD平平地128夠用
平時少放野入桌面
多d放係第2隻harddisk度
有咩software backup套落harddisk/USB
有咩事直接洗SSD + 埋裝野半個鐘頭唔洗

開機箱插隻SSD快手既2-3分鐘姐
冇郁到底版野好快

咁用老翻set好開機手指仲快

新機用老正唔太介意 不過為左洗機買堅on9

禁左個制未

未禁 backup緊d野

買部頂級都唔駛課白猫咁多

正常家用
兩張1080ti 既配置都唔洗3萬啦
當你買埋個勁mon 4萬都搞掂
呢個spec用3年玩乜都開最頂都冇問題
課落手遊想齊圖鑑實唔止

砌部勁機都唔撚駛3皮野

以前俾咁多錢助養馬場真係on99

我正版真係冇洗過機 唔呃人

正版keep住更新+防毒做得好+用SSD
好少會出事

呢獲衰自己on9

解決唔到焗洗

唔係 我正版keep住更新+防毒卡巴斯基+用SSD+唔用desktop上咸網
都中hao123

Hao123唔洗洗機
以前好似用spy hunter ko左1次
用360ko左 1次
之後再Ko 360

我冇防毒 用迅雷免裝 , HDD ,正版win
AV動畫電影都有bt 都冇事

裝防毒本身仲會更加易中毒

利申 唔會裝防毒
有d軟件覺得危險我會用sandbox開

我自己整返好 用Junkware Removal Tool (JRT)

hao我舊機中過 就係裝左防毒

迅雷免裝 你唔中毒 你好運炸 唔好貢大聲

防毒用黎防木馬
卡巴有safe payment保護你入銀行account/e-payment info

而家冇用喇

上年up左win10就冇用

你見我d新番post都冇留google drive
因為冇bt

16年database既卡巴連勒索軟件都防到

卡巴>all

e-payment我用冇jb既iPad搞算

做咩吹奏防毒 仲要係成龍

我知好勁 但係唔會再裝 中過伏

卡巴連成龍代言魔咒都唔驚
in卡巴 we 7

電腦有乜事第一時間唔係用系統還原先咩

唔好笑我
以前有機會試幾隻防毒 因為有幾部

所以nod norton 卡巴 , 免費果d咩小紅傘都試過 全部都中過毒

其實係睇你比咩人用

我自己咩都冇 用幾年冇事
裝左防毒但亂鳩咁用 兩個月就中毒

卡巴唯一問題係太嚴密
一來chur你CPU
二來好多小程式佢block到你入左white list都用唔到

識用卡巴一定係淘實4蚊用3年

買過部新啦緊係

咁耐以來都未試中毒
壞親多數燒display卡

冇裝到防毒

鳩比

玩alice啦

一 CPU問題你部機唔太廢都ok既

二 就好on9 卡巴block撚左我個beanfun 搞到我玩唔到爛橙d game
但係其他仲可疑既小程式 反而冇事

幫我刷ss首抽ok?

叫你禁啊 Back乜野UP 你仲咩搞到成個女人咁

依家先玩做唔做到臭老屎忽??

玩住白貓等panipani

入到ser

玩玩下就變painpain

首抽都未刷

d法老巧惡

幾時先有排名睇牙

我刷到都會派出去

做到 我今日先重生

top1 限弓

73494 咒斧 求3冠

眼見先為真

難巴2017 ver.

可以快刷15星 應該實有top5既
不過宜家d網亂評 曬氣
拳又吹到最廢 又有個網可以吹到斧>弓
又係到評隻弓唔夠坦 明明死回+秒回1000hp已經好足夠

唔係秒回 緩回先岩

邊個網top5?

都未有網更新排名 但應該個個網都上到啦 除左評弓廢過斧嗰個

禾系萌新牙

行得未

冇弓 唔玩了 下個pool叫我裝game

玩雙啦

我刷alice首抽仲好玩過白貓

又中 on9

雖然白貓狗都唔屌 但係除咗你之外有人會當刷首抽係玩驚既咩

台狗用xplay果d

笑撚左

個post係咪得返寶寶無抽限?
好似搵唔到知音咁

出專未

on9 30秒有十抽玩 點都好玩過白貓

白貓除左抽野有咩玩

DEL JOR

又好似岩岩地
但chok平日玩果d驚..........................

好想聽日出.......

D限期素劍molamola

聽日出到 我幫你_

米一九樣

no gay ok?

白貓POST特別多GAY佬 又呃撚含又呢樣個樣

聽日出專我就裝game

咪呀你

睇5星up就知唔會聽日出

死GAY佬

咒龍 咒變

哈 今次步驚雲專仲唔收皮?

要睇乜負面

等睇咒變好撚難打,而且打完都冇角用到

變身屎本身都殘殘地

等睇集齊7把先入到場

齊三星變 一隻四星都冇
等 Carry

點會無4星

升晒5星

可能冇刷熊貓呢

咒變用熊貓刷都真係咪話唔攞命

咒變真係

唔抱大腿都唔得

等睇高手用啊伯飛踢過關

因為抽唔到天鵝冇玩一年
岩岩四月尾見水母茶熊神解先玩返

知音

有冇人打半個/一個鐘15星協?

到依家都唔知點玩變身屎

25歲美女數學老師課後輔導 與3學生性行為被捕

好想比美女老師強姦

一個鐘？你想攞我命咩

收到風有神解鵝就有咒武用

咁打唔打半個鐘 好缺石呀

我仲以為係[大陸網遊......,跟日本廠商同出一轍]

屌佢老母啦 想做好d就係做到而家咁

首抽 ？

廢

冇琴都貼出黎

（0.034%） 召喚獸點抽

我有

咒變出果時唔知天鵝神解未呢

屌你老母

垃圾仔

有冇人打咒劍?

利申冇琴

無5倍書

巨人個POST啲人極醜惡

屌抽野啦
弓真係勁呀

S琴勁？

下個pool咪又係啪啪啪

抽唔中啊

ss

無up得0.34%點抽

0.034%

見過兩次 兩次都送左出去

之前就係諗住抽到真禮就開波 點知乜人都未見過

我刷左咁耐都未見過召喚獸同真禮

呢隻令女破壞平衡?? 要抽佢同佢把專??

真禮

my wifi

我都刷左成日未見過

各位可唔可以判斷下嗰隻Alice會唔會長命

se野

$E你估下

咁點解咁多人要踩隻腳落去

咒龍，變
碌住過啦

無變身士嘅點打

新屎坑

熊貓大家都有

同外掛鹿做朋友

首抽驚都咁多人課

開game張圖真係好毒，好想追白龍bb

追啦

佢有個優惠 得返幾日

唔知 但咁難抽都唔會廢

冇人中過

中左，引繼完冇理過

中左兩次都送左出去 冇用過

原來個xplay真係刷到首抽

點解巴哈會del
其實只係remoteplay

無追post,有無wow左?
大致翻譯一下這次的重點（假設這重點是沒錯的話

關於SHARE HOUSE：
—SHARE HOUSE為うがぴよ（求說明這人是誰０３０感謝四月的魚提供：為黑貓的頂目經理）的提案，然後現在有想幹第二季（S2）
—雖然$#一開始在想「うがぴよ在說甚麼啦？」但因為好像很有趣而且感覺白貓應該也能接受這相對異質（指SH）的東西就幹出來了
—出了很多不具合真的抱歉

關於咒系列續編：
—アシャクァトル（就那變成怪物的，一直在救園藝的「蛇」）的ＣＶ為佐藤拓也
—予定推出咒龍及咒變武（等等這好像吃書了？ＷＷＷ
—至今為止的咒武將會是攻略的關鍵（先看看就好，反正到時候又來個咒入替抽蛋角無雙我也不意外
—芙蘿莉亞（園藝小姐，霞的老婆好姬友）以及相關的一切迷團將會在續篇中解開

其他：
—對オスクロル（魔王）能拿下ＫＣ第一很意外
—三週年將會著重於怎樣改善機能（うがぴよ）
—正在考慮推出能讓屬性角分工來玩的關卡（$#P)（望偶像１５星......淦很煩
—有能讓玩家們互相競爭的元素好像也很有趣呢（うがぴよ）

改善機能?本身班it狗都做撚到仆街
想做死佢地俾人告?

WFC

啾啪啾啪

佢改到512MB RAM都開到game先算啦

都係算 0.034非洲人玩唔起

FGO仲on9 1GB RAM彈app

—對オスクロル（魔王）能拿下ＫＣ第一很意外

唔通仲畀臭金雞拎第一咩,on9

但係你唔覺得個票數有d鬼咩
第2第3加埋都冇佢咁高 仲要其中一隻係一直以黎既票后喎

龜apk

屌岩岩睇片第一次見到限弓個換人技 咁撚靚既

唔想睇

佐伯佐伯

姆咪姆咪

poi~poi~

on9 仲投真札既真係玩鳩自己
5.0岩岩出完,又要準備抽6.0

幾時跑

咒龍出 我無意見
但咒變點撚打呢
得個幾隻 淺井答野都幾on9

幾時出白龍論文

上面唔係話埋之前既咒武係關鍵咩 咁可能唔一定用變 但要用其他咒武掛

極咒變
一關要拉打
一關要屌奶星
抽唔到個d返去食蕉

你自含完同佢裸跑完即出

食邊個條蕉？

我都有買本書看 但成篇野看得出
淺井仲打緊飛機
白貓再盛世咁

神解天鵝應該最岩打
出果時應該解左

到時冇魔族仲要周街解buff柱同水元素

冇呀

最合理玩法,火雷水3屬加斬打魔既組合

咪撚出水關 變得一隻金狼打雷屬

但係我冇

出果時,自然會出新限變架啦

變身屎得春梅

出咒變屎都無得食

到時沙碌會變雞打救大家

終於.....

大家打丁力真係強

變唔變都係雞

唉 屌啦
Del白貓del得太爽錯手del埋FGO
睇嚟可以疊埋心水正式告別鴨屎驚

fgo有無課先
課jor既話就

真男人

嗰幾粒黃豆就算啦
咁都計較真係畀班月廚笑到臉都黃

日日喊撚住咁打真係唔知為咩
終於解脫了

fgo 班友課得仲痴線過pad班巨頭
唔知你係咪果班痴線佬之一嘛

土豪game咁多傻仔入去陪跑唔知為咩

人地開pool鳩禁一陣就抽齊新角寶五埋

你班傻閪就係度吸歐氣等時辰抽仲要唔中

No 如果係我打緊電話比平井社長拆掂單野啦

唔係課長大大 我地邊有動畫睇

棄驚一身輕

FGO真係登入完唔知做咩好又killapp

就咁睇pad 班巨頭同白貓班非洲人真係nice到爆
fgo果邊一出新角
你係歐洲人既話入去曬真係俾人屌到打橫行返出黎
白貓同pad頂多都係當睇唔到呢d神up先走出黎既曬命傻撚

無鵝呀屌
不過出咒變又點，變身士呢個有缺陷既垃圾職狗也不屌
你估隻隻都好似鵝咁低消咩

你升哂技？

抽唔到又唔會輸既 你鐘意個隻你有咪得 又唔係課長突爆個隻會靚d

講句難聽d

型月d角出黎出去都係個d樣

同一隻saber樣換件衫改少少髮型可以拆做n隻角色真當人傻仔 但d月廚又受

成班都m黎 正常人點會玩fgo

六爺屋企夠唔夠實Q用

所以唔鐘意呢類野
好似刀劍咁
抽黎抽去都個堆人換衫
玩複制人咩
白貓都有少少
所以斷唔斷set冇乜所謂 有其中一隻咪得

去chok屋企避住先 佢住跑馬地保安夠哂好

fgo班型月廚好死忠好鬼投入架
出新愛角抽唔到之餘仲要俾人曬真係會眼紅到出血
寶寶本身都鐘意fate d 野，但寶寶非洲人邊敢玩呢隻驚

白貓以前唔係咁 隻隻2.0 3.0都係重新畫過

係近年先玩複製人 合成獸

本身毒撚見到零劇情廢萌都鳩課架啦
fgo佢劇情好人dd咁咪贏囉

愛角又抽唔到？
任抽架喎

冇錢呀嘛 右鍵save下圖當中左算
不過如果遲d fgo真係出排名戰 真係唔會玩 點同課長玩

六爺屋企有十幾個2米黑人實Q啦
洗同佢擔心

IP好 劇情好 音樂好 角色好 現實連動好

除咗隻驚之外我搵唔到有咩位可以插

原來chok咁rich住跑馬地

都係果句啦，大家追求嘅野唔同
隻game就明sell劇情
強度又澎脹得慢，劇情睇得開心咪比錢
又因為劇情，呢期一個阿伯都屌打大部份賣女驚
當然，信仰就一定有影響，話晒TM個招牌都十幾年人氣累積

其他驚講都算，紅字有無覺得同時一巴打埋落你地白貓玩家度
幾多隻真扎，幾多隻白龍，幾多隻梨，幾多隻maru，幾多隻水手

至海豹嘅問題，以前PAD同白貓咪一樣屌晒鬼
只係呢2隻驚嘅玩家玩左咁耐已經睇淡晒而FGO果邊仲未

你當fgo係fatecollection就冇位可以插 從來都唔係1隻game

鍾意一隻角同同一隻角拆開幾個角色兩回事黎架wo

好似poro臉咁 大家睇到就想屌鬼

招人刷咒劍

6爺，講黎聽下你所講嘅"一隻角拆開幾隻角"嘅定義黎聽下

呢家新角都冇咩係社長畫啦

武內個死懶鬼邊會咁勤力

佢可能講緊武內臉

我無追開fate系列 約略講下

上面舉例既saber

跟住仲有saber lily 黑saber 沖田總司 莫德雷德
尼祿 貞德

fgo 櫻同凜都有幾隻

咁講你明未

呢樣都只得尼祿係出於商業考量而撞樣
沖田個樣係佢同EXP互相惡搞嘅產物

不過宜家武內畫咩女都有SABER FACE影子，之前張月G R宣傳圖

隻隻都一撚樣 畫師懶成咁d死忠仲爭住奶我真係r頭

見到白貓仲有人玩我都r頭

駁唔到

fgo果d野隨時任抽都唔中

saber saber lily 黑saber同一人物，同白貓班人n.0有咩分別？
莫德雷德=上面嘅Clone
貞德你都係睇清楚d好
下面果2個先係你想講嘅一樣樣嘅唔同角色
尼祿為首 extra眾就係商業考量
沖田就係惡搞，同exp互搞

奶唔奶都好 都唔到我地去屌醒 夠鐘訓 又星期一

又星期一

得罪講句，宜家武內懶到咁，都不知幾少畫
而且你講嘅有部份，特別係大食王，都係有劇情/設定上嘅原因
你唔投入個故事好難會接受

唔好提 求下你

俾我發多陣夢

長崎放假

都係早d訓

但係就算營運用劇情同設定掩飾都好

都係改變唔到佢懶鳩畫既事實

設定呢d任佢up

屌 咪撚講呀

Fgo打到入白貓post

re creators,id0,小魔女,卡多
好難得一季咁多歡樂

唉屌
又就訓聽日準時做港豬

係唔好玩

無打 傾兩句

我天橋底做咩變跑馬地

咪又係廢驚,唔洗分得咁仔細

手機無唔廢既驚

有課金成份個堆糞
唔洗課都有唔少幾好玩既

最近又迷上返推銀仔

隔幾個鐘上去推一推

總之非洲人好似寶寶咁都係唔好掂fgo啦
白貓就算依家度縮cut石同其他驚比都叫送得多先可以keep住放係度撚下
不過課金？不了

小魔女 id0咩原因
呢2套連pv都未睇過
另外2套追緊，recreators到成日見到白貓post既人

小魔女突然變黑,好沉重
id0好穩定咁搵線索,愈搵愈大獲,然後巴黎鐵塔反轉再反轉
4套差唔多時間黎料

呢個真

訓醒見到個post推左咁多頁
以為白貓好好玩

想問咒斧最後大佬點打？ 佢D 波波又打唔返轉頭破佢個罩...之前唔係咁打架咩？

邊到都見到畫沙

普攻打個波返轉頭，4-5粒就會爆佢盾

如果個池咁出
武應該要今日有
唔係真係13號先出

專武分池

咒龍...龍女又上第一

今日應該出武同做球協 又升返第一

就黎7月14

係咪用咗普攻強化啲效果去打
你試下真係用把斧砍落啲波度

小夏斧普攻強化打到，企定定平A
轉轉轉無試

有負面多數唔得
步驚雲專又死回又回魔又減傷先咁勁

最大問題係我冇

不嬲計大力

打咒龍肯定步驚雲勁過龍女,至少有防異常先

CHOK CURRY

玩哂啦

又係chok

異常盾對綠花又無用

又想放工先八號 咪呀屌

又要靠我潛龍

記住潛龍勿用
這樣玄妙你懂不懂

歐洲寶寶又發功
大家快D迴避

放工從號塞車
聽朝準時返工

出武未牙

聽日準時3點

你地可以諗定換前半邊把武喇

換晒了

又多左3把素劍 嘻

你一共要彈幾多下JJ?
自己自首

抽番嚟好似快過換喎

食白果？

咪出左隻弓
今個月多左3把姐
直接下半換把專收工
儲石到7月

管不住這小手

無人出隻雙論文

問chok仔

ON9

而家玩慣有音buff角用返d無音buff既角有d唔慣

3 號風球

準時翻工翻學

掛八號有得放工
但多數收工先掛

係今晚臨瞓先掛 等港豬開始心瞓唔著
然後........

又曬限

掛8號都要留係安全既地方

咒劍，幫手打幾場
92395

全部都係你地虛構出黎，我都無貼過圖

扮冇

廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢廢

今日出後半個關未呀屌

pad 出巨人 冇理由白貓唔出

我前半都未肝完

今晚都要換藍劍,食屎

白貓出貓呀

屌 打十場 就卡我兩三場普攻 點玩

留名睇有人唔記得換

入驚load左少少野
但咁少唔似係武器

一隻限都冇
換條毛
等過期算

上次真扎果把藍劍真係唔記得換

無想換既
無謂為左1把素而用3把

想由得3把藍劍夠期, 都唔想嘔多把出來換垃圾

g持

上次棄左一把定兩把 冇換到露露專 諗起都dum春

pad出個鯨魚大撚把難民瘋狂刷
白貓繼續無野做放置
on9驚

引繼復刻當出左活動
老屎忽食屎

老屎忽食屎忽

互吊

屌到我扯晒旗

幾時出專？

諗起今晚收工個塞車畫面 都扯扯地火

收到風
今日出

高層有司機 塞囉 瞓陣先

公司有睡袋 塞囉 訓陣先

幾時二解獅1 POOL

突發,白貓

打15星有3隻佐巴
嘈到

即係得你冇 橙

蠢 平胸 煩膠+嘈
咁似某種生物

咁 蠢 大波 煩膠+嘈呢

冇武器

結論：雪村畀成班囡圍

屌 呢個真係惡夢

引繼

引繼復刻

又要打佢做板任

呢條女幾時肯出限

3屬性

引繼左之後啲關跟本無老屎忽會玩
唔通真係有咁多新人

想當年e個島好撚煩 個時仲要好少屬角

撚係島 礁都唔係啦

引繼3屬
有冇得換9件野90石

上次換咗一粒 望一望個交換 今次都唔洗肝

隻game唔會再有新關

今次都要你打Sor

好波，老屎忽比15石就打發左你

終於中哂3次輪盤

冇白龍
好彩有雪村，雙固力同弓

法老

老屎忽一個月得兩關活動+協

每月固定1000石左右+2期入替
迫緊你棄坑咪再佔用佢server

上次話肝定今次拎90石果d

屌 一次過引繼哂佢算啦

好彩冇肝

真係有新手入坑咩

對新手同老手待遇差天共地
好心引繼就出d淨係老屎忽先攞到既板任石嚟平衡番啦

我好記得係神父講

無知一問
啱啱玩返耐第次打呢個三屬關 點解我隻premio二技平時一下都有幾十萬但係打水關都係得幾萬一吓

照顧緊d 1人玩4個ac既玩家
唔出咁多活動

日日入去碌十下收工

只食屬傷,屬性怪對白值有抗性

on9仔

binc

「你咪唔好打囉 下次小90石」
高層得閒搵返張圖出嚟

板任30石
BGM 15石
勁

喂, 棄啦, 當舊玩家戇鳩仔咁撚化
屌你老母呀
而家連youtube 都唔敢擺白貓片,
柒撚到

唔係唔敢
而係都冇活動有乜擺

連交換所90石都封埋真係同你計到盡

屌你咩 你係馬場 見到事後nerf+唔派石+拆pool 都可以上到top1 仲會唔會派石

好慶幸我無打過

唔打都得啦 七星派遣可以打到50% 依家個運動會都可以打到4x %

都冇得唔打, 要換BGM....

咪講咗囉

咪就係 今次邊個課金追

【今日更新】
#白猫プロジェクト #日版白貓
丟BGM和塞些空島任打發一些貪心的無課玩家，
只要持續推出新角就能撐營收了。
偶像證明了一切，省點口水罵吧。

當你地互相傷害
屎社笑到最後

原來偶像pool有投票
投票有無石

真係橙 老屎忽要喺啲loan loan la la位乞石

好似有獎勵關

上次一個都無肝
呢次終於可以肝下黎解任

出個時個個都冇咩屬角
刷到成隻狗咁
依家刷個D開心啦

龜仔

OK 1001開個靚topic

助攻